支拿幾時爆煲？

我等左成十年，到底幾時爆，有無高人可指點迷津？

高登仔話樓市見頂左冇十年都八年，到底幾時見頂

根本就無可能買到樓。。。